八哥巴絲 請退出 八哥大聯盟

藍絲admin del post踢人

有良心既請join「香港PUG之家」